【DISPATCH獨家】香港富翁D某的兒子T,參加勝利在菲律賓的6億韓元生日宴會

DISPATCH韓娛王

02.28 11:25

沙龍女郎與貴賓們

“你想來勝利的生日趴嗎？”

首爾江南區I沙龍，是BIGBANG成員勝利喜歡的酒屋，2017年從業人員A女得到了這個少有的邀約---去參加勝利生日趴，只帶上“身體”去就可以。

A女透露“勝利偶吧常來，和李文浩偶吧一起，租下一整個菲律賓的小島舉行生日趴”“只要喜歡'水'的小姐姐去的話，所有費用全包，僅我們店就去了10人，其他從業場所的小姐姐也去了”。

就此，勝利於2017年12月9日租下整個菲律賓巴拉望島(度假村)，招待了150餘名客人，舉行了兩天的PARTY。

◆巴拉望生日趴的VIP

DISPATCH獲得了勝利生日趴的名單---招待的VIP和來賓名單，飛行時間，航班等的整理文件。

勝利把受邀人被分為VIP和來賓。日本、中國、中國香港、中國台灣、新加坡、馬來西亞、泰國等富豪(或有名人士)被劃分為VIP。

比如台灣的‘林’夫人是<台灣VIP 1>,她是直接投資了burning sun的台灣貴賓。

T某被分在<香港VIP>，他是香港有勢政治人和富翁D某的兒子。台灣演員K某在<台灣VIP組2>，新加坡演員F是<新加坡VIP>，棒球選手O某是<韓國熟人2組>。

（台灣演員K曾因吸食大麻引發中華圈質疑。新加坡演員F近期出演了好萊塢電影。）

照片中的女性與文中提到的'女性來賓'無關

◆從業沙龍女性來賓

勝利的生日趴還動員了娛樂場所的女性們，用來為宴會助興。

A某說“讓我們去開心地玩”“勝利把度假村變成了CULB，每個晚上都舉行PARTY”。

A某屬於這次宴會的‘來賓’組的<勝利代表來賓1組>，1組中包含I沙龍K部長在內的9個人。

<勝利代表來賓2組>由‘模特’級別的成員構成。有韓國模特選拔大會出身、SNS明星及普通人等10人。勝利還叫來了在台灣活動的9名模特組成了<台灣模特來賓組>。

B某表示“菲律賓往返機票，巴拉望度假村住宿等全部提供，客房服務甚至香檳等酒錢也免費”。

◆這裡是巴拉望~SUN

勝利和BURNING SUN夜店李文浩代表一起打造了從VIP名單到女性來賓的這場PARTY。

把首爾江南區的小姐姐們帶去了巴拉望。

要求匿名的C某說“勝利邀請來了DJ，還提供最高級的香檳，準備了小姐姐”“就像是把在江南的夜店搬了過去，度過了不用在乎別人視線的狂亂之夜”

這狂亂的生日趴，到什麼程度呢？ DISPATCH詢問了最近成為BURNING SUN爭議焦點的藥物問題。

C表示“這是只屬於他們的世界，不知道都發生了什麼，保安非常森嚴”“有聽說再泳池別墅用藥的傳聞，因為玩得很瘋狂，可能會出現這種傳聞…”含糊地結束了回答。

◆高達6億韓元的生日宴會

"10,9,8,7,6,5,4,3,2,1"

"HappyBirthday! 勝利"

同時島上放起了煙花，勝利的第28個生日慶祝宴開始了。

DISPATCH諮詢了巴拉望A度假村的費用。 3晚價格為50萬4570美金，約5億4000萬韓元。

A度假村方面表示“韓國歌手勝利(2017年)包下度假村使用”“如果像勝利這樣整個包下是特別44萬4083美金”。

除此之外，勝利還全部負責了機票、DJ出演費、酒類(香檳)費用等，還支付了煙花的費用。

A表示“給VIP們提供的是商務艙機票，女來賓們坐的是經濟艙”“勝利曾炫耀他耗資6個億韓元，僅煙火就價值2000萬韓元”。

◆在巴拉望構成的Burning Sun

勝利對自己的生日宴會特別滿意，他通過ins公開照片“與好友們度過了開心的時光”。

在此之後的兩個月，夜店“BurningSun”開業了。 ‘經濟共同體’李文浩成為了代表，拉來了台灣‘林夫人’的投資，如果沒有勝利，也就沒有‘林夫人’的投資。這是“BurningSun”相關人士透露的。

但，勝利卻表達了自己和夜店‘無關’的立場。

"希望全部的疑惑盡快解開，將誠實面對警方調查。" (勝利)

李文浩的頭髮中已經檢測出毒品成分，勝利也接受了檢查 。

但是，即便出現的是‘陰性反應’也不是免罪符。至少勝利是 Burning Sun構成和設立及運營的核心。 DISPATCH會面到的人們都將手指向了勝利。

DISPATCH韓娛王

邊個香港富翁D某兒子T
btw勝利from BIG CRIME

台灣K某演員 係咪柯x東

富翁D某的兒子？？？？？

可以搶到你呢個癲佬前面開po真係好榮幸

係除非唔係

真係好難估，要靠連登仔力量

係微博將成篇殘體copy落google translate,再del咗d圖片emoji(因為無靚女)
好想快d知道係邊個富豪

唔改晒呀邊

唔該*

其實真正目標係YG同喺背後嘅人
勝利點睇都似係白手套

TL?

揚威海外

Jackson?

Party with TL

佢支那人而且佢老豆邊係富豪

喪清黎

啲情節好睇過拍戲